831太子有無死人係唔可以咁快下定論。

首先整合返HA secret係無辦法fc到ha以外既事，即係啲黑狗唔送去ha殮房就得，咁香港有無位佢地可以擺放到dead body?大撚把，求其搵個雪櫃場就可以。

第二，廣華今日澄清左無831 related dead body送往該處，咁901，902，903呢，同上我係差佬，就一定搵場hold起dead body再之後送入去，我搵一單official suicide case再調包亦係可以操作既事，日撚日都有人跳樓死度頸死，無需開死因庭，而警方係現場handover比殮房既單位，暗盤操作空間極大。

亦都係因為咁，記者朋友呢個moment一定要跟實條線，大家唔可以咁快妄下判斷有定無，呢條線係值得keep following。

自推

推

推撚到比記者睇

要人推呀

推呀

follow左先

推到有人知！

//
本關注組決定就2019年08月31日晚上於太子站疑似香港警察殺人事件展開特別調查，呼籲各位提供有關資料。

納粹中共關注組
2019/09/02
//

岩 唔可以妄下定論

831無related dead body 咁9月1呢

大家要記住義士唔係孤兒，如果真係有咩事，一定會有人出黎搵失蹤人士，果時就係我地揸核彈既時候
當然我唔希望有依個核彈

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

可能仲係太子站入面
唔係點解封兩日站

香港已死

咁岩今日有人跳樓死左.....

Tui

如果真係有，我係差佬凍撚住副body，全港邊度有人suicide就運過去，所以當區醫院殮房都可以係黑點。

如果有手足死嘅話班黑9成世都唔駛好過同埋全家死！

香港係日日都有人跳樓，所以我話黑狗真係有好大操作空間去調包

差佬話「站內冇人死」；張建宗話「送院者冇人死」。兩個說法相對地保守。
同埋我剛剛睇到呢段新聞，其實殮房冇屍又點？

太子無人死可以運走咪無人死，有三個無送院係下落不明。
殮房無屍，但可以記錄話有，夾埋你咬我食？仲信香港制度？
呢單新聞涉及謀殺，個副死屍會開死因庭同解剖，而黑警落手空間大個啲係跳樓呀個啲，因為同外傷表徵相似。

突然諗到 呢排跳樓個啲……

幫手推呀大家

屌頭先開LINE 都睇到呢單野
睇完覺得個心好唔舒服, FEEL 到好多唔同野
我唔撚想831有死人係真

我見好似未有人share呢個
未fc

推！
追究831！

絕對係之前咁多催淚彈都好快開返個站點解今次咁耐一定有蠱惑

呢啲無從fc既野嚟。

不過如果真係咁，將心比心，你見副會唔會唔去影副body而淨係寫幾隻字？

推比記者知

我想講係個日位黑衫手足 被2隻速龍打完之後 反曬眼 同個口張開左 呢個先要重點關注

真係懷疑佢可能已死

up

唔係有片影到佢比狗夾走咩?佢行到路

今日晏晝fc左,啲文字p出黎

FACT CHECK左係假
張圖係改出黎

唔該哂

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

呢單野值得死跟到尾

就黎48小時, check下黑警聲稱放左既人到而家仍然聯絡唔到

完全同意，推！

Push

就算佢毀屍滅跡，但人唔會憑空消失，佢會有朋友有家人，所以一定會有線索。

當然亦都要提防popo搵人假扮認頭三位義士，呢條線係要死跟落去，不斷fact check搵佐證。

最後救護話有十個人要送院，接得七個走，三個不知去向。單單呢一點就已經令黑警洗脫唔到嫌疑！

推爆

咁樣陰謀論係乜都可以發生。
可能依家個林奠係689變性扮ge都得。

依家係極多fake news, 明顯係對家策略，未FC的料唔好輕信。

無撚有錯，大家唔好咁快肯定有或無。
呢單野係要不斷跟進同求證。

其實.....
我一直諗，之前咪有人放料話有人嚮路軌走.....其實反而呢下真係無人境地。發生乜都冇人知。
嗱，呢個可能性純粹我自己尻up。

個十個比救護identify左傷者既人一定係已經由黑狗制服左

因為個救護一定有黑狗傍係隔離

其實講真，黑警真係有乜資格triage，自己做diagnosis去決定咩人要送院

佢地有權，壓到消防處做縮頭烏龜

其實我覺得仲會有可能，
受重傷既現失蹤人士先帶左去解放軍軍營醫療睇下仲有無得救，
無得救既直接係果度毀左屍。

就算毀屍但人唔可以消失
因為呢單野最大突破點係救護介定傷者要送院有十個
但黑狗只係交七個
即係佢點都要交代另外三個去向
生要見人 死要見屍

佢家屬&朋友冇可能唔出黎澄清下掛

黑狗唔會交代。
是但砌佢拘捕時逃走，現失蹤。
完。

一般發夢家人朋友都預左有失聯48既心理準備，所以可能未出聲。
48開始，真相應該浮面。

純問題...

其實太子會唔會送去九龍西聯網

明愛 / QE 果d而唔係廣華？？

所以係咪應該叫埋明愛 QE交代？

唔可能
一，制服左先比救護triage
二，封撚左站點走
真係要追死呢條線

48小時就黎完

個七個跟消防處mci機制分送不同醫院
但個三個係香港任何一間都有機會因為不知生死

解手軍係香港有醫院

真係要跟死條線呀大家，就算出嚟澄清都要死跟落去唔可以比任何黑警做假既可能，如果唔係點對得住義士。

懷疑黑狗監生打死人後搵地方兼度埋劇本製造假案

我既意思係，真係有咩事的話，
佢會吹到話送去醫療期間逃走，
唔係拘捕前，我上個回覆講得唔清楚。

推
可唔可以逼到佢地交代送院或者逮捕既人士姓咩同年齡嫁？

萬一黑狗到時講法真係咁，其實大家可以肯定有人出左事。
同8964一樣。

如果係咁代表消防處就加入做呢場大戲
三個救護員加兩隻黑警escorted
鎖曬孖葉
咁都走犯？仲三個都走曬。
所以要追死條線

正解ching

咁就要有家人報失蹤人口先
但呢個過程又要由警經手
佢地可以隨時做手腳、做假物證

係，我唔想相信係真
同埋點解要當人死咗

push